鄭立消失左係咪因為呢個post

暗寸籌官司費無用

定係比人拉左

pish